一個一個有創意 去分別/記英文字既方法

principal vs principle
好記得中學老師講過
校長通常都係老餅 而老餅係考al 所以校長係al尾
兩個字讀音差唔多 以前成日調轉/一時醒唔起
自始之後就分別到 希望幫到你

principle 呢個字成日見 記得校長係另一個字就得

細個默書先有研究點記， 依家都唔記得唒， 有唔記得都係查字典就算 google 唔駛幾秒， 都懶得記

我都係返工成日查 但太依賴

yours faithfully 同 yours sincerely 點分？

非親非故 fathfully

lm

想知你地點分abroad aboard

ok wor 哩個

岩岩諗到 ab road ,有 road 去國外或出面 一定要經過 road(陸/海/空路)

board係板，上甲板咪aboard，咁記咋。
細個記feet 同foot就e有多一劃，所以多過一咁解

咁board broad呢

冇野 完

我miss都係咁教喎

Odd係單數因爲得3個英文字母 even係雙因爲有4隻

哩個我都成日要load 一 load

咁都有相識

睇多幾本英文書，好過就咁記生字

哩樣真既, 不過有D方法記下都係好事

咩都Regards算啦

faithfully 係唔知名果D人,
唔知佢個名就F_ _ _佢